Mate 20 Pro 拍片係垃圾級，不服來辯

1080p 60fps 已經勁震， 4K 片右邊唔知做乜有水波 effect, 入到室內直情不可用級數

本身諗住佢影相咁勁都考慮會出佢，但拍片咁點搞，我成日要用部電話同小朋友拍片

拍片勁，請用pixel 3, iphone xs, xperia xz3

估唔到咁差...直頭用唔到

同意 但擔心前Pureview團隊好快幫屎為追上

無計，如果係良性進步係好事黎。
同樣，我都想google, apple, sony, samsung 用同屎為一樣大嘅cmos, 光圈，同一硬件下，呢幾間廠嘅實力好過屎為好多

同意呀，其實屎為啲大 cmos 高像素我唔信好難做同好貴囉，不過其他廠想擠牙膏咁慢慢先比你，咪唔會一下只提升咁多

pureview個陣拍片都唔係好好

Pureview團隊+支那式抄考
你知道的

唔好講到pureview團隊咁勁
論實力google 一定好過佢
只係佢硬件好， 你試下叫會用返細sensor
同其實廠差唔多
pureview最勁個招叫oversampling,組係用四千萬sensor 合做一張細像素相
佢用返普通sensor， 根本唔突出

利申：用過pureview機

無撚有錯
同埋pureview 唔係成隊比屎為簽晒，佢只係請左部分人姐。而pureview 嘅正式算式，亦係nokia到，屎為係用「類似」算法，加強硬件去達到佢依家嘅質素。
講勁，google 就真係勁到痴線！屎為software 嘅programming實力好平庸姐

個AI邊緣計算都屎到冇朋友

拍片都係sony機勁

唔係全部AN機都有跳格問題?

拍片只有SONY其他全部係垃圾

無記錯大部份都係4k先會跳
sony技術真係好少少

咁計平均黎講拍片最好係iphone

真係好難做同好撚貴。。。。。
以Nokia pureview 個module計 貴到hihi.
呢個仲要多鏡頭

華為狗唔敢入嚟

想問下note8拍野得唔得